有冇人覺得藍屍先最應該死

有時係fd ig睇到啲藍屍講野真係好火滾，都唔撚明佢地個腦係乜撚野構造，真係好想打撚死佢地

我支持藍絲存在...
唔明嘅話我解釋你都唔會明...

雨革前已經覺得愛支病人必需死

呢個病專簡藍絲

唔明，一睇到佢地講啲仆街野就想佢地死清光

所以咪話攻擊偽黃不如攻擊藍絲囉

有時會諗如果冇左藍屍就晨早光復左，冇人阻頭阻勢

總之有掌聲就有自信...就算掌聲係買返黎...

97前D廢老見識過文革64都可以歡迎支那既邊撚度有得救

私了真係好正，勁憎藍屍，最好打大力啲

咩掌聲，藍屍啲掌聲？

話左講你都唔明...
連登啲人咩學歷都有...但個個智力水平好似仲底過啲狗...我講太白益左佢地就冇希望嫁喇...

同藍絲係溝通唔到 只能夠鬥野蠻
嘥時間解釋畀佢哋聽， 諗方法激佢哋就得
佢激你你就會嬲， 但係你好運的話 佢哋一把年紀激一激佢地有 機會爆血管㗎
唔好對佢哋 仁慈